鄰居：傳出嘈吵賭博聲

鄰居：傳出嘈吵賭博聲

高樂花園

究竟中聯辦相關公司新民置業大舉買入的物業，是否都作中聯辦員工宿舍用途？記者日前走訪新民置業持有的西環高樂花園及泓都多個單位，直接敲門查詢了解。在高樂花園1至3座的11個單位中，有5個單位應門，住戶均操流利普通話，有住戶承認其家屬是中聯辦職員。其中位於3座一個低層單位，未行至已發現中門大開，屋內情況一覽無遺，內裏裝潢如平常家庭，在廳中心擺放了大衣架晾衫。記者敲門詢問，一名操普通話男子稱自己是中聯辦職員，並強硬表示：「不允許採訪！」而未有人應門的其餘6個單位，大部份門外均有張貼極富中國特色的福字揮春、對聯等；亦有鄰居表示，隔壁居住了操普通話的家庭。

相關新聞：公司名義買入 獲特首豁免

住戶發難驅趕記者

記者又到位於堅尼地城的泓都查訪，新民置業於上址買入14個單位作為宿舍，清一色是向南的高層D及E室，戶戶向海。是次應門住戶同樣操流利普通話，有中聯辦家屬住戶稱，「只是剛搬進來幾個月」。記者查訪時遇上小插曲，有中聯辦住戶發難並致電管理處加以驅趕。據了解，有鄰居稱中聯辦員工宿舍常有陌生人出入，甚至聽到有正在賭博的聲音傳出，相當嘈吵。

上一則
上一則
《蘋果》踢爆非作宿舍用途 中聯辦免稅掃樓收租

下一則
下一則
公司名義買入 獲特首豁免

公司名義買入 獲特首豁免
西環兩職員 架構以外組公司議員：私人入市不應免印花稅
旗下物業作民建聯辦事處
張曉明在任五年狂掃百物業
各區安插人馬加強操控選舉
今日提醒你：又一城$10溜冰
《蘋果》踢爆非作宿舍用途中聯辦免稅掃樓收租

私樓又贏